{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57742&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평밸리러브펜션"
    },
    "text": "加平に位置するペンションは、四季を通じて水遊びが楽しめる場所で、澄んだ渓谷と美しい山の景色を鑑賞することができます。 ペンションの中には温水プールもあり、夏には水泳を楽しめます。 周辺には有名な観光地である南怡島と加平龍湫渓谷もあります。 入室は5:00で退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能であり、必要に応じてスーパー送迎サービスも提供しています。 温水プールは年中無休ですが、日没以降はご利用いただけません。 バーベキュー施設とグリル、炭も無料でレンタルできます。 客室内では最大人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットと保護者同伴なしの未成年者の出入りは制限されます。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。 予約情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が異なる場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には温水プールや無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には南怡島や加平龍湫渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時ですが、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションではスーパー送迎サービスや無料の駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "温水プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "温水プールは年中無休ですが、日没以降は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューやグリルの利用は可能で、炭も無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で制限されていることはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では最大人数を超えたり、特定の料理の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の出入りは保護者同伴が必要であり、ペットの利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "予約情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 420
    }
}